特朗普：中國是時候付出更多

特朗普:中國是時候應付出更多

國務院副總理劉鶴今日已抵達華盛頓，與美國高層團隊繼續磋商解決中美貿易磨擦。

美國傳媒早前引述知情人士指，中美正商討若美國放寬對中興通訊(00763)的禁令，中方將撤回向美國農產品加徵關稅的反制措施。

不過，美國總統特朗普在Twitter帖文指出，美國媒體相關報道是假新聞，並批評過往美國官員在中美貿易談判中表現欠佳，導致美國每年對華貿易上損失數千億美元，美國過去付出太多，現時只能作出少許讓步，反而中國應付出更多。

特朗普又稱，目前美方仍未收到中方要求，並稱中興通訊事件與兩國達成更大的貿易協議無關。

媽，我好亂啊.jpg

所以話華霉啲字眼有毒
個意思係要中國付出返同等嘅嘢
但華霉係要用「付出更多」 講到好似無理要求噉

梗係啦

班五毛以為貿易戰係美國做緊攻方 支那係守方

實情贏國係進攻一方 呢十幾年黎食左咁多錢 仲透過2025想做埋第一

依家美國先被逼還手 要吸精瓶噁番出黎

[突發] 有人在白宮聯署網站提出凍結香港政策法

聯署link：

因為Trump彈弓手想放生中興，襯而家中興件事係美國鬧大咗同爭議大咗

會唔會有人send呢個聯署去美國參衆兩院議員電郵，同埋共和民主兩黨，再加右翼政黨黨員電郵？

最好send埋去反Trump嘅media, e.g. CNN, 同埋每個Trump嘅twitter post 都reply呢個聯署，最好加埋原因，Trump個邊大把美國公民留言唔妥放生中國

英文差真係on9 明明人地冇話放生，我都開左post解釋，等bin c啦

人地同中國講你會失去好多職位，話搵個部門同你傾下啦，睇下你點揀，點知去到中國人到就變左理解成：睇下！米又係要放生我！又贏！

所以我不嬲都話華媒信唔過，人種基因低賤做嘅野潛意識都係賤

學好英文真係好重要 五毛出手未

侵侵撚晒全世界

五毛話唔會學英文霸權嘅語言

就算傾都應該係減一兩年
5G就一定收硬皮冇得傾

侵侵

撚到隔離中興放生post 炒曬車

sorry quote 錯

依家美國唔係還手
係防守
加厚自己後防、防守支那不斷進攻

究竟阿侵係撚緊中國定撚緊連登仔？

So that’s the first step: bringing home the hundreds of billions of dollars that the petro thugs at OPEC and our enemy China steal from us every single year

― Donald J. Trump, Time to Get Tough: Making America #1 Again (2011)

撚緊全世界

係華霉同五毛撚緊唔肯睇英文又唔用腦分析既連登仔

特朗普又稱，目前美方仍未收到中方要求，並稱中興通訊事件與兩國達成更大的貿易協議無關。

except as it pertains to the larger deal?

記者唔識英文？